武漢肺炎潛伏期最長24天

由國家衞健委高級別專家組組長鍾南山領銜撰寫的《中國2019年新型冠狀病毒感染的臨床特徵》周日（9日）在網上發表，該篇論文回顧了來自全國31省市區、共1099宗病例，推斷新型冠狀病毒的潛伏期最長可達24天，且不排除有俗稱「毒王」的超級傳播者存在。

隔離14日都唔夠仲要拖長24日黎玩
呢d就真係衰過沙士喇！

笑左

今次中共造呢批貨純度幾高

屌 佢想延長幾耐都得 又贏